岩岩睇左三分鐘擠粉剌片，覺得心靈被治癒了

痴撚線

點解吱極都咁多

被治癒了嗎？

So amazing ~~~

有啲擠出黎好似蜘蛛俠射蜘蛛絲咁

爽過射

CLS

D濃仲要黑色咁撚恐怖...

好正多謝樓主
我平時重好鍾意睇人撩啲ingrown toenails

係咁流口水

好想佢噴d 濃落我到

好正 到最尾擠到無咩嘢出有種失落感

same here

鼻爛曬 一世

wa

好想奶乾淨……

究竟要儲幾耐先可以有差蛋黑頭 好想擠

當我以為擠到出血個時差唔多完，點知仲有得噴

一路睇一路好驚佢彈撚到我

睇咗條 揤黑頭白頭 揤咗成個鐘嘅片

呢d其實係咪粉瘤來

好想試吓睇用呢個做主題嘅VR片

好正